希望有朝一日

我地可以除低口罩看見彼此最尊敬的面孔

真

大家一定會系靚仔靚女

到時再金鐘2.0

已見

幾時

相由心生 我哋一定係最靚嘅香港人

外表已經唔係重點
重要既係象徵住我地戰勝依個極權

如果真係有咁既一日我唔介意

上次

靚既係我地都有守護自己屋企既心

飲早茶未

約未

你得閒未

Always

搵班友仔未

點搵呀

Tg